手足們引班狗入元朗等佢地狗咬狗

元朗好仆街呀，立場姐姐被打